想問下hkexpress捉露營背囊尺寸捉得嚴唔嚴

第一次搭 同上問

有冇旅遊達人起度幫幫手

好嚴

一般唔嚴, 但有次比佢捉左去磅重, 睇職員。

差1 2cm都唔得？

Kg唔過 但背囊長咗1 2cm

1 2cm咪㩒扁啲先度囉

幾L先？唔好塞到爆哂無人理你
我嗰隻50l但每次裝得30左右好扁

去到咁炆都幾大機會畀人捉住度

60L啊

online check in 直接出境上機

60L 淨係個背架都過唔到啦下話

我嗰隻軟身 可以禁到既應該

你長闊高爭少少嗰d無野，唔好塞到爆炸咁樣，整扁d就得

好好 我就係驚佢無得禁 拉到直一直度

麻煩各位巴絲打

有啲地方捉得緊好多，uo啲航點應該無野

早D排隊上去搵位塞好過

見過幾次有撚樣Hand carry成個喼上去
乜UO會捉架咩

即係只要我唔係執太多野 又無爆7kg uo地勤通常唔捉？

麻煩晒因為第一次搭廉航

細喼可以架喎

幾年前試過係HND臨上機見過一次，專捉拎多過兩件野Hand Carry，日本地勤唔理三七廿一會捉你去寄倉。上到飛機，有家人頭頂行李架唔夠放，空少要求佢地放遠啲果家人又嘈。
最尾空少串鳩佢：講到明一人兩件hand carry，你地咁多野點解又唔一早寄倉。暗串班仆街貪平唔買寄倉但係一抽二抽拎上機果陣又埋怨無位放。

btw 四國反而無捉得咁嚴，果次超重少少都無理。

UO係日本check in係外判，日本仔會嚴d
香港就是鬼但你

長知識了